{ 
  "NUSDT Mining": "NUSDT挖矿",
  "estimateMiningEfficient": "全局挖矿效率",
  "stakeSubtitle": "将 {{tokenSymbol}}-{{new}} 流动性通证质押入矿池，获得 {{token}} 奖励。",
  "stakeSingleSubtitle": "将 {{tokenSymbol}} 通证质押入矿池，获得 {{token}} 奖励。",

  "MINING": "矿池",
  "Unlock Wallet": "连接钱包",
  "Deposit": "质押",
  "Earn": "获得",
  "Tokens": "通证",
  "Pending Confirmation": "确认中",
  "Confirm": "确认",
  "NEW Earned": "待领取的NEW",
  "Collecting ": "正在领取",
  "Collecting NEW": "正在领取奖励",
  "Harvest": "领取奖励",
  "Tokens Staked": "已质押通证",
  "Approve": "授权",
  "Withdraw": "解锁",
  "Cancel": "取消",
  "Info": "统计信息",
  "newPerBlock": "全局挖矿效率: {{new}}NEW/区块",
  "Unstake": "移除",
  "Stake": "添加",
  "My Account": "我的地址",
  "Select a wallet provider": "选择钱包",
  "Connect": "连接",
  "Available": "可用",
  "Exchange": "交易",
  "Home": "首页",
  "Analytics": "统计",
  "FAQ": "常见问题",
  "Total Stake": "总锁仓量",
  "Total Stake Value": "总锁仓价值",
  "Stake Value": "锁仓价值",
  "APY(Estimated)": "预估年化收益率",
  "Approving...": "授权中...",
  "Input": "输入",
  "Trade Mining": "交易挖矿",
  "tradeMiningTips": "在NewSwap中进行交易，瓜分牛年新春NEW奖励。",
  "tradeMiningTime": "(总量1000万枚 / 活动时间：2021.2.11 08:00 - 2021.2.18 08:00)",
  "Total Number of Trade": "今日总交易数",
  "My Number of Trade": "今日我的交易数",
  "go to Exchange": "去交易",
  "tradeDataTime": "*交易数据每日08:00(UTC+8)清零",
  "tradeEarnedTime": "*收益数据每日08:00(UTC+8)更新",
  "Total Rewards on Trading": "累计交易挖矿收益",
  "addRemoveLPTips": "*添加/移除流动性通证将会为您领取当前奖励。",
  "Transaction Mining has ended": "交易挖矿活动已结束",
  "pageClose":"本页面即将下线",
  "pageCloseTips": "请于 2月22日12:00(UTC+8) 前领取奖励",

  "unMingClose": "第{{Number}}期即将开启  敬请期待",
  "unMingCloseTips": "第{{Number}}期已结束，请随时领取奖励。",
  "Select": "进入矿池",
  "Loading ...": "加载中 ...",
  "Community Mining": "社群挖矿",
  "communityMiningTips": "质押社群矿池对应的流动性通证，获得 NEW 奖励。",
  "communityMiningTime": "(总量1000万枚 / 活动时间：2021.3.15 12:00 - 2021.4.12 12:00)",
  "communityMiningTimeTest": "(总量1000万枚 / 活动时间：2021.3.17 12:00 - 2022.3.16 12:00)",
  "communityHeaderSubtitle": "将 {{tokenSymbol}}-NEW 流动性通证质押入矿池，获得 {{earnTokenName}} 奖励。",
  "Your NEW Balance": "钱包NEW余额",
  "Pool Name":  "矿池名称",
  "Liquidity Token": "质押通证",
  "Pool List": "矿池列表",
  "Enter Pool": "进入矿池",
  "Update Price": "更新矿池价格",
  "Apply Creating Community Pool": "点击无门槛申请创建社群矿池",
  "communityMiningStart": "(2021年2月25日8时(UTC+8) 开启挖矿)",

  "Mining": "主矿区",
  "Your Stake Value": "我的锁仓价值",
  "mainstreamMiningTime": "(总量1000万枚 / 活动时间：2021.4.2 12:00 - 2021.4.16 12:00)",
  "mainstreamMiningTimeTest": "(总量1000万枚 / 活动时间：2021.3.17 12:00 - 2022.3.16 12:00)",
  "mainstreamMiningTips": "质押主矿区矿池对应的流动性通证，获得 NEW 奖励。",

  "Customized Mining": "自定义挖矿",
  "Liquidity Mining":"流动性挖矿",
  "Single Token Mining":"单通证挖矿",
  "Customized Liquidity Mining":"自定义流动性挖矿",
  "Customized Single Token Mining":"自定义单通证挖矿",
  "Customized Mining - Liquidity Mining": "自定义挖矿-流动性挖矿",
  "Customized Mining - Single Token Mining": "自定义挖矿-单通证挖矿",
  "Create Customized Mining Pool": "创建自定义矿池",
  "Live": "进行中",
  "Upcoming": "即将开始",
  "Ended": "已完成",
  "Total Rewards": "总奖励",
  "Stake Time": "质押时间",
  "No Mining Pool Temporarily": "暂无矿池",
  "Total": "总量",
  "Countdown To Mining Start": "挖矿开始倒计时",
  "Countdown To Mining End": "挖矿结束倒计时",
  "Mining Already Ended": "挖矿已结束",
  "Address": "合约地址",
  "Create Customized Mining Pool - Liquidity Mining": "创建自定义矿池-流通性挖矿",
  "Create Customized Mining Pool - Single Token Mining": "创建自定义矿池-单通证挖矿",
  "Amount rewarded": "奖励数量",
  "Start time": "启动时间",
  "Singapore Time": "新加坡时间",
  "Mining Duration": "挖矿时长",
  "Create Mining Pool": "创建矿池",
  "Incorrect Reward Token Address": "奖励通证地址错误",
  "Incorrect Staked Token Address": "质押通证地址错误",
  "days": "天",
  " D ": "天",
  " H ": "时",
  " M ": "分",
  " S ": "秒",
  "All Parameters Required": "所有参数都需填写",
  "Please input the name of the mining pool": "请输入矿池名称",
  "Staked liquidity token": "质押的流动性通证",
  "Address of the reward token": "奖励通证的地址",
  "Address of the staked token": "质押通证的地址",
  "Please input the address of the reward token": "请输入奖励通证地址",
  "Pleae input the address of the staked token": "请输入质押通证地址",
  "Fee For New Mining Pool": "开矿手续费",
  "Please choose a liquidity token": "请选择一个流动性通证",
  "Search for liquidity token name": "搜索流动性通证名称",
  "Liquidity Token Name": "流动性通证名称",
  "Mining start time cannot be less than current time": "挖矿开启时间不能小于当前时间",
  "Mining start time must be within 30 days": "挖矿开启时间需在30天内",
  "Mining duration must be no less than 1 day": "挖矿时长不小于1天",
  "Mining duration must be no more than 365 days": "挖矿时长不大于365天",
  "Reward amount cannot be less than 0": "奖励数量不能小于0",
  "Failed to fetch data, please check the network connection!": "数据获取失败，请检查网络！",
  "Created successfully and synchronized to the list": "矿池创建成功,并同步到列表",
  "Created successfully and synchronizing on-chain data...": "创建成功，正在同步链上数据...",
  "customMiningTips": "参与由牛顿社群成员创建的自定义挖矿，将对应的通证质押入矿池，获得对应的通证奖励。",
  "tokenEarned": "待领取的{{token}}",

  "Cooking the rice ...": "Cooking the rice ...",
  "Menu": "菜单",
  "Farm": "矿池",
  "Farms": "矿区",
  "NSTFarms": "NST矿区",
  "NEWFarms": "NEW矿区",
  "TokenFarms": "社群矿区",
  "Staking": "Staking",
  "NST": "NST",
  "NSP": "NSP",
  "About": "About",
  "NST Balance": "NST Balance",
  "View on NewtonExplorer": "View on NewtonExplorer",
  "Sign out": "Sign out",
  "Transaction(s)": "Transaction(s)",
  "NST Earned": "NST Earned",
  "Collecting NST": "Collecting NST",
  "depositTokens": "质押 {{lpTokenName}} 的流动性通证挖矿 {{earnTokenName}}",
  "depositTips": "⭐️ Every time you stake(0.1% fee) and unstake LP tokens, the contract will automagically harvest NST rewards for you!",
  "depositTipsNewMine": "⭐️ Every time you stake and unstake LP tokens, the contract will automagically harvest NEW rewards for you!",
  "APY": "APY",
  "Earn NST tokens by staking NewSwap LP Tokens.": "Earn NST tokens by staking NewSwap LP Tokens.",
  "Select Your Favorite Dishes": "Select Your Favorite Dishes",
  "Your NST Balance": "Your NST Balance",
  "Pending harvest": "待领取",
  "Total NST Supply": "Total NST Supply",
  "New rewards per block": "New rewards per block",
  "MasterChef is Ready": "MasterChef is Ready",
  "stakeLP": "Stake NewSwap LP tokens to claim your very own yummy NST!",
  "See the Menu": "See the Menu",
  "NST Tokens Available": "NST Tokens Available",
  "NSP Tokens Available": "NSP Tokens Available",
  "Approve NST": "Approve NST",
  "Approve NSP": "Approve NSP",
  "Convert to xNST": "Convert to xNST",
  "Convert to xNSP": "Convert to xNSP",
  "Converting to NST": "Converting to NST",
  "Converting to NSP": "Converting to NSP",
  "Convert to NST": "Convert to NST",
  "Convert to NSP": "Convert to NSP",
  "xNSTTips": "You will earn a portion of the swaps fees based on the amount of xNST held relative the weight of the staking. xNST can be minted by staking NST. To redeem NST staked plus swap fees convert xNST back to NST.",
  "xNSPTips": "You will earn a portion of the swaps fees based on the amount of xNSP held relative the weight of the staking. xNSP can be minted by staking NSP. To redeem NSP staked plus swap fees convert xNSP back to NSP.",
  "There are currently": "There are currently",
  "xNST in the whole pool.": "xNST in the whole pool.",
  "xNSP in the whole pool.": "xNSP in the whole pool.",
  "welcomeNSPBar": "Welcome to the NSP Bar, stake NSP to earn NSP.",
  "Irasshaimase!": "Irasshaimase!",

  "Earn New by staking NewSwap LP Tokens.": "Earn New by staking NewSwap LP Tokens.",

  "NEW FARM": "NEW 矿区",
  "Total NEW Supply": "总挖矿NEW",
  "nstPerBlock": "预计挖矿效率: {{nst}}NST/区块",
  "nstMiningFee": "*每次增加流动性将会收取0.1%的挖矿手续费",
  "TOTAL VALUE LOCKED": "当前总质押",
  "farmHeaderSubtitle": "将 {{tokenSymbol}} - NEW 流动性通证质押入矿池，获得 NewSwap 的收益代币 {{earnTokenName}} 奖励",
  "nstFarmsTips": "参与主流矿池的挖矿，将对应的流动性通证质押入矿池，获得 NewSwap 的收益代币 NST 奖励",
  "CommunityFarm": "社群矿区",

  "rate": "权重占比",
  "estimateHarvest": "预估收到",
  "NSTBar": "NST锁仓理财",
  "nstBarTips": "将NST质押入锁仓理财合约中，获得权重代币xNST，获得NST分红收益",
  "nstBalance": "当前锁仓理财合约奖励池NST",
  "xNST Available": "我的 xNST",
  "NSPBar": "NSP锁仓理财",
  "nspBarTips": "将NSP质押入锁仓理财合约中，获得权重代币xNSP，获得NSP分红收益",
  "nspBalance": "当前锁仓理财合约奖励池NSP",
  "xNSP Available": "我的 xNSP",
  "tradeFarmsTips": "所有在 NewSwap 中的交易都将按照交易笔数获得 NEW 的挖矿收益。",
  "tradeFarmPendingTip": "待领取的 NEW",
  "grandTotalTitle": "累计交易挖矿收益",
  "tradeFarmUpdateTip": "*每日 00:00 更新 (UTC时间)",
  "redeemTip": "*进入矿池领取NEW奖励",
  "OK": "确定",
  "stakeCompleteTitle": "质押已完成",
  "unstakeCompleteTitle": "解锁已完成",
  "harvestedTip": "已领取当前奖励"

}


